---
title: "جلسه 33"
date: "1394-07-11"
categories:
    - "sessions"
---
    در این جلسه که جلسه ی آخر حضور سلمان در بین اعضای لاگ بود، سلمان به معرفی
توزیع تریسکل پرداخت. از آنجا که سلمان یکی از توسعه‌دهندگان این توزیع میباشد،
به نکاتی پیرامون توسعه‌ی یک توزیع اشاره کرد. همچنین مجددا توضیحاتی درباره‌ی
گیت و نحوه‌ی کارکرد آن بیان کرد. سپس به خواست اعضای جدید بحثی با موضوع اینکه
چرا لینوکس باید استفاده کنیم و مزیت آن نسبت به ویندوز چیست ایجاد شد که دوستان
دقایقی به گفتگو دراین‌باره پرداختند.

در آخر هم مراسم خداحافظی با سلمان برگزار شد.

[![photo_2015-09-28_21-23-21](img/8fe79060-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289269.6408424.jpg)](img/8fe79060-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289269.6408424.jpg)

